英文有無咩說話難聽過粗口？

成日Fuck you、Asshole真係聽到無晒反應
有冇啲難聽到可以令人差啲爆血管說話？

Hey Chinese.

Homg kong is china

You竟然是個boy

Excuse you

Hong Kong girl is ...

Me too

your dick is so small

Metoo

china no.1

diu, no chinese

Do u want a banana?

Semenbreath

you fucking cunt

Who are you going with.

Are u Chinese
Go back to China

You Chinese .

no offence

Hey chink

個po做乜鳩

cringe xd

I smell the taste of nigga

I’m your father

Respect each other, we are all Chinese

Dumbass

We are just friends

University is MK behavior

睇下FilthyFrank啲片同聽下佢啲歌你會學到好多
"I hope you win the lottery and die the next day
And your daughter has to see you getting lowered in your grave" 依到係佢其中一首歌嘅幾句

um...sorry

Well...um...you know....
I mean...

Yellow Black

Son of 666

EZ

You are Chinese

you are a good guy

I go to school by bus

Best... is yet to come

Be more like a man

retarded

屌你真係好撚柒

i fight you, you know?

hurry up

Give some struggle

Go back to your mum's pussy

Come on, James

Good job

I come from China

You must be good at maths

hey small potato

Cunt.

英國住

cunt 唔係粗口？

Done? So quick

我夠膽講連燈仔係比外國人更加歧視中國人

Coolest monkey in the jungle

洗唔洗咁認真

cunt

Hey Konkey!

外國生活

whore

Wanker

Be a man